成也連登 敗也連登

今晚好多人屌散水撚，話中大地理位置好、戰略價值高芸芸。我平時都好憎散水撚，好地地叫乜撚be water。但今時今日的連登已經唔係昔日連登，風向叫人堅守，實質應該散水。

尋日曱甴王終於出聲要止暴制亂，今日張健宗即加快步伐，目標明顯是首衝佔領已久的中大。段校長應該下午已知道，所以出聲明叫非中大人走，好多人收到風局勢有變，叫大家離開。

我想講，守護緊中大的人，你地真係好重要。正面對抗勝算不高，而且曱甴已經拎晒攻入中大permit，毫無後顧之憂。如果你地大規模被補，我地失去大量勇武手足，係對整場運動有毀滅性影響，會係轉捩點。

今個星期我地勢頭很好，政府真係節節敗退，我地保持勢頭打多一個星期，可以完全癱瘓政府。吐露港係香港重要道路之一而已，無左下星期可以佔領東隧同西隧又得。

最後，我懇請大家冷靜思考。我已經後悔左好多次，我寧願你地今日屌柒我，我都唔想明天後悔地打篇文屌柒連登。

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）